42宗新確診，42日以來最少

【有線新聞】本港新增42宗新型肺炎確診，是42日以來最少。衞生防護中心及醫管局感激市民和醫護過去一年辛苦抗疫，確診數字雖然稍為回落，但擔心長假期後有機會反彈。

新年首日錄得42宗確診，是11月20日以來最少，疫情是否開始有曙光？衞生防護中心表示長假期仍然很多聚會，希望疫情不會因而反彈，衞生防護中心傳染病處主任張竹君：「過去一年大家一起抗疫，都知道大家很辛苦，因為很多事情平常可以做，現在都很困難，無論逛街、吃飯。希望大家再忍耐，因為未來可能有疫苗。希望來了，疫苗來了，希望生活可以恢復正常。」

42 = 42

但係仲有3-8座大廈俾衞生署屈緊檢測

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？